［中資撚］抗疫良方

嘩！今朝一返到公司，打開個email，見到HR話要齊心抗疫，睇到都感動

點知睇真啲，係送橙

我真係多謝晒，你比康鈣C都好呀，仲要我切橙

單位 正字係咪 部門
睇得太多支共中文就黎唔識中文啦